拜山、婚禮，立即死全家集氣區

宜家咩時勢，日日幾多人確診，仲學人搞婚禮，拜山？

香港人係咪變「唔驚」？

宜家搞婚禮，出年搞死忌

宜家去拜山，出年被拜山

屌你老母臭西

祝疫情期間舉辦婚禮既新人陰陽永隔

今年去拜山

出年被拜山

拜山撚一定要去幫自己同屋企人揀定位

度蜜月對愉景灣狗男女死全家未？

有個準畜嫂28號結婚

宜家係可以用武漢肺炎病毒比人情？

你朋友？唔該你千奇唔好去飲啊

希望畜隊上上下下去得去
齊上齊落

你記得要戴口罩，勤力d洗手，唔好去人多地方

人多同畜多既地方都唔去

叫你屋企人同朋友戴口罩，洗手，唔好去人多既地方

同埋記得千奇唔好拜山！

拜山又唔洗成棚人去嘅
我去拜我老豆都係得
我同我老豆兩丁友
總之唔好聚集就冇事
同埋人多拜山嗰排就唔好去喇

更正：我同我老母兩丁友

記得戴口罩，戴多兩個出汗可以替換，多d洗手，唔好摸眼口鼻

通常清明拜山都好多人，最好唔好正日去

多得佢地先有wfh

巴打萬事小心，千奇唔好逼公共交通工具啊

仆街我老母果邊叫晒人29號拜山

巴打有咩遺言？

紅磡日日人山人海拜灰

咩年代 仲擺酒拜山

光復香港 時代革命
3萬thx果堆全部都可以當遺言

呢班下年就比人拜架喇，專揀人多果日去逼

係誠心既幾時都去得啦

一年去一次扮曬嘢